梳爾：摩帥當年鬧我係啱的

今季曼聯最讓人驚喜的球員就是盧基-梳爾了。摩連奴已經不止一次公開稱讚過盧基-梳爾的表現了，無論是場上表現還是精神狀態，摩帥都非常肯定盧基-梳爾。而之前的兩個賽季，摩帥談及盧基-梳爾時總是批評敲打，如今終於收到了回報。

盧基-梳爾本人接受採訪時也表示，摩帥此前對自己的批評是正確的。他說：「我覺得他（摩連奴）當時對我很失望，因為他知道我能夠做得更好。當我回看這段經歷時，也許他是對的。」

「那的確是艱難的幾年，但是這讓我意志上更強大了。我想要向他證明我能夠做到他說我不行的地方。這個賽季前，我和主教練有過一次談話，他說他想要我留下來。」

「我已經成熟了，你們也可以說我從一個孩子變成了一個男人。我知道我需要做什麼來推動自己，我想要為曼聯效力，想要留在球隊證明我的價值。」

尋晚摩佬鬧得我好岩 ,我真系一個唔值得原諒既仆街, 死左唔唔抵可憐, 早死早著, 唔好阻住個地球轉
對唔住, 咁多位

Kelly

Kelly鬧得我好岩

尋晚jose鬧得我好岩

燃點香煙飲啖酒

清熱降火食綠豆

綠豆狗